何君堯多謝你！

你話欣賞佢地企出黎保家為族，咁我而家同你講我地200 萬人都會走出黎保家為港！

以牙還牙

唔敢走出街嘅手足記得下次走出黎！因為何議員都支持自己地方自己救